
/*
 * Warning.
 * Do not edit this file.  It is generated from data/apps.yaml
 * ...edit that file instead.
 */

var json = {
  "id": 0, 
  "data": {
    "description": "Este \u00e9 o Mapa da Base Colaborativa. A Base Colaborativa \u00e9 uma associa\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos que conecta pessoas, organiza\u00e7\u00f5es e sociedade com a verdadeira revolu\u00e7\u00e3o da inova\u00e7\u00e3o social.\n"
  }, 
  "name": "Mapa Base Colaborativa", 
  "ipv6_only": false, 
  "children": [
    {
      "id": 1, 
      "data": {
        "url": "https://www.basecolaborativa.org", 
        "description": "A sede da Base Colaboratica fica Rua Maestro Elias Lobo, 923 Jd. Paulista.\n"
      }, 
      "name": "S\u00e3o Paulo Capital", 
      "ipv6_only": false, 
      "children": [
        {
          "data": {
            "url": "https://www.instagram.com/basecolaborativa", 
            "description": ""
          }, 
          "name": "Instagram", 
          "ipv6_only": false, 
          "id": 2
        }, 
        {
          "data": {
            "url": "https://www.facebook.com/BaseSociedadeColaborativa/", 
            "description": ""
          }, 
          "name": "Facebook", 
          "ipv6_only": false, 
          "id": 3
        }
      ]
    }, 
    {
      "id": 4, 
      "data": {
        "url": null, 
        "description": ""
      }, 
      "name": "N\u00facleo Campinas", 
      "ipv6_only": false, 
      "children": [
        {
          "data": {
            "url": "https://www.instagram.com/basecolaborativa.campinas/", 
            "description": ""
          }, 
          "name": "Instagram", 
          "ipv6_only": false, 
          "id": 5
        }, 
        {
          "data": {
            "url": "https://www.facebook.com/BaseColaborativaCampinas", 
            "description": ""
          }, 
          "name": "Facebook", 
          "ipv6_only": false, 
          "id": 6
        }
      ]
    }, 
    {
      "id": 7, 
      "data": {
        "url": null, 
        "description": ""
      }, 
      "name": "N\u00facleo Rio de Janeiro", 
      "ipv6_only": false, 
      "children": [
        {
          "data": {
            "url": "https://www.instagram.com/basecolaborativa.rio", 
            "description": ""
          }, 
          "name": "Instagram", 
          "ipv6_only": false, 
          "id": 8
        }, 
        {
          "data": {
            "url": "https://www.facebook.com/basecolaborativariodejaneiro", 
            "description": ""
          }, 
          "name": "Facebook", 
          "ipv6_only": false, 
          "id": 9
        }
      ]
    }, 
    {
      "id": 10, 
      "data": {
        "url": null, 
        "description": "Conhe\u00e7a os Projetos de Impacto Social da Base.\n"
      }, 
      "name": "Projetos", 
      "ipv6_only": false, 
      "children": [
        {
          "data": {
            "url": "https://www.basecolaborativa.org/abacaxi", 
            "description": "O Abacaxi \u00e9 um projeto de apoio a pequenos empreendedores nas periferias e tem como objetivo ajudar na profissionaliza\u00e7\u00e3o dos neg\u00f3cios e consequentemente aumentar a gera\u00e7\u00e3o de renda das familias e da comunidade.\n"
          }, 
          "name": "Abacaxi", 
          "ipv6_only": false, 
          "id": 11
        }, 
        {
          "data": {
            "url": "https://www.basecolaborativa.org/aquarela", 
            "description": "O Aquarela \u00e9 um projeto que visa a diversidade e inclus\u00e3o no mundo que vivemos. Com a ideia de levar a Base para lugares novos e trazer pessoas de diferentes grupos para dentro da casa, o Aquarela tem como fun\u00e7\u00e3o ser essa ponte que conecta diferentes mundos.\n"
          }, 
          "name": "Aquarela", 
          "ipv6_only": false, 
          "id": 12
        }, 
        {
          "data": {
            "url": "https://www.basecolaborativa.org/porcausa", 
            "description": "O PORCausa \u00e9 um projeto de incentivo \u00e0 cultura de doa\u00e7\u00e3o. Nosso objetivo \u00e9 fazer com que as pessoas adotem uma causa e arrecadem recursos para ela promovendo o h\u00e1bito de doar.\n"
          }, 
          "name": "PORCausa", 
          "ipv6_only": false, 
          "id": 13
        }, 
        {
          "data": {
            "url": "https://www.basecolaborativa.org/rizoma", 
            "description": "O Rizoma \u00e9 um projeto para crian\u00e7as e adolescentes com foco no desenvolvimento de compet\u00eancias socioemocionais (empatia, autonomia, resolu\u00e7\u00e3o de problemas, criatividade e resili\u00eancia) habilidades essenciais nos relacionamentos interpessoais.\n"
          }, 
          "name": "Rizoma", 
          "ipv6_only": false, 
          "id": 14
        }, 
        {
          "data": {
            "url": "https://www.basecolaborativa.org/rizoma", 
            "description": "O projeto visa atender fam\u00edlias que possuem menores que vivem em situa\u00e7\u00e3o de risco devido a precariedade de suas moradias.   "
          }, 
          "name": "Re.Juntar", 
          "ipv6_only": false, 
          "id": 15
        }
      ]
    }
  ]
}
